[突發] 銅鑼灣港鐵站有屎

往堅尼地城車頭。。。

真係有圖

呢d一定有圖

荃灣線嘅車廂，呢幾日都聞到人尿味𠻹

聽日去開荃灣喎屌你